En Petrus navolgen naast haar en vond zijn knop.
Herinner je ze had hem aan een ketting die ze droeg rond haar nek.
"Zie," zei hij, "de pijl viel tegen.
Het is de doodsteek gaf ik haar.
Het heeft opgeslagen haar leven."
